(drama) forsen冇比錢比SNE制作人

內文:
Hello, to start off - throwaway account.
Please remember that this post is not endorsed or accepted by the Directors.
I used to work on SNE ( PepeHands ), and with how forsen seems to kill his viewers after SNE I've decided to come out of the burned down hole forsen left and say how creating SNE looked like...
Lets begin with me saying that I weren't there from the very beginning since at the very start the editors were forsen's and nani's moderators.
First off - Forsen basically refused to communicate with the show Directors.
If there were questions etc. at first they were sent to Nani who then left and banned the phrase 'SNE' in her chat, SNE Directors and Editors were not able to reach forsen by her, or moderators.
This is in part why the kahoot quiz has failed, forsen refused to read messages from the Directors.
Maybe some of you even remember the "SNE Donation Stream" where donations went to SNE?
Yeah there was an amount of money Forsen proposed as payment instead of a donation stream and it has been decided that he'd fill up whatever was left up to the value if donations from stream didnt reach it ( think the athene 10k where he'd pay up whatever forsen would be missing from donations, but athene would actually pay ), he still hasn't send the money.
At the end of the show, about when the last show was held everyone has had it with Forsen not replying and after working with Dave on his show, no one wanted to work in such conditions.
Twitch didn't kill SNE, Forsen did, I'd like to elaborate further saying that there was drama between the Directors and an Editor that has left about how Directors work about the show, and the person had some good points like Directors not being able to reach Forsen if needed.
Most people said they would quit anyways even if forsen didn't officially say SNE is dead.
Oh, also, remember when Forsen was talking about the "thing" and how he and nina should wait until the "thing" is ready?
Well time for some news boys.
Everyone who worked on SNE -and still cared about it- knew it was dead ever since forsen skipped it once.
Directors started asking other streamers if they want to take over the show with a new name or whatever. And now going back to the "thing" - that turned out to be the dog btw - everyone thought Forsen would announce that the late sne editors were looking for a new host, but nope! He just bought nina a dog.
I want to close the long ramble with saying that Forsen is dead, and the SNE editors are still looking for a new host of the show, if you know any big streamer ( you are a moderator / or just know them ) +10k viewers, willing to pay for editing the show, please DM MrPancake on discord! EDIT: Drama is getting out of control, MrPancake replied, I'll delete the post eventually to stop spreading it further.
I will keep replying to your comments today until I get bored!